點解優品360啲野咁平

繽紛樂3條裝$11.9

水貨

中国的強大

白朱買左10 個3 pack

有無睇清楚日期？
一般黎講都食唔到18年
你去超市買的就食到18年
優品的貨會早d過期。

利申每月駛超過1000銀係優品360
佢有隻外國媽咪面細細包但超好食。

真心覺得759抵死, 支那360入d 來佬貨同日本貨好多都出名/好用

攪手冇得賺架, 但求打個和大家開心就算

依家玩獎門人呀？

入貨質素高759幾班
好多歐洲貨計落同係歐洲買差唔多
759仲係度入緊支那野

直必

細粒裝嗰隻都26兩包

有冇圖
仲有咩好推介？而家周街都360

成桶麥提莎出面買99 佢79咋

買過幾次冇再買
感覺上d質素係差d

點呀 講一半又唔講

唔洗賣廣告賣到咁揚吓ma...

佢每個post都係同一段嘢

你望清楚佢真係繽紛樂定其他相似度99%既貨啦
佢根本無邊幾樣真係香港常見正貨

有間連鎖賣到$22 6包

你係要賣廣告擺明賣好過啦，假到反感。

佢地做生意你估真係賺錢？ 想同街坊打個和 為興趣咋

邊間呀

價真棧都係，做過10蚊

平均價真棧平d

人地個買辦叻 抵759死
抄足759個經營模式但來貨高幾班

Crystal咩正垃圾
一啲都唔撚平
搵幾樣平嘅貨就叫新假期賣廣告
做親民樣，收皮啦

唔知有無假貨？

佢啲貨唔係假，係山寨牌子貨

759 d 王牌日貨去晒360/價真棧度
淪落到賣支那泡菜垃圾野

入水貨唔洗比本地供應商錬春袋就平架啦
唔止360， 759同u購select好多野都入水貨所以好抵屌

click 一click起底已經知咩事
前2日另一個post先見到同一段文字

其實如果你識d 燶路仲可以買老鼠貨 仲平過水貨
係d 南亞人去超市偷 唔知佢地點偷返黎 好多貨

但佢冇360咁多分店

食完可以準備埋d身後事。

有中資背景，點同你d香港人開舖發夢白手興家
以本傷人搶左個市佔率先再慢慢溫水煮蛙

家興長期14蚊兩pack

一早口就知是ON9仔

又係你

股東上嚟賣廣告呀？

咪就話你拎兩三樣貨平啲就叫新假期放大賣廣告囉
其他大把野貴，咪撚再拎親民小店做招徠啦
講營多都大把地方平過你

佢老細就係成日買領匯商場再拆售個個

水晶屋

炒鋪狗

最神奇係佢係銅鑼灣怡和街都開到鋪

個個位前身係鐘錶行黎 咁貴租都開到鋪

有大水喉射著，貼錢派街坊都得啦

支那商家走資

巴打睇得透

價真棧多數就過期
買過360 11蚊3包 2018到期既繽紛樂

咁都叫平
佢出左隻一粒粒 袋裝25蚊一袋 多到你唔想食

有隻卡樂b穀物片佢賣46藥房賣19

收皮啦，全世界知你係打手啦

不過360盒大盒裝麥提莎啲味有啲怪
同平時食開嗰隻味有唔同

金莎平到唔敢買

做低 759 就加幾倍架啦

味道差ｄ

仲有咩係抵買？我買親都係繽紛樂

u購即係華潤

來佬貨真係好正
Kinder 出奇蛋 麥提莎 kitkat
最鍾意行360同價真盞

價真盞嗰啲都係

平但支那野都係不了

麥提莎真係平得好癲 已入手一大桶

360抵d定係價真棧抵d

fake

我凝住價真棧間舖有浸怪味 去360多啲 同埋好似多野揀啲

佢周圍都係就腳嘛

間藥房賣假野下話 隻穀物片到到都差唔多價架喎

有時真係分唔到到底759定360係中資背景，我最近都少左去759

Testing

死肥仔

平你個閪，佢其他野貴到仆街

黑底,好似係

真係平咩?

強烈建議759跟番360啲貨入貨，360啲貨入得好準，好接近舊時的759嘅質素。如果跟手入我會支持759，肥佬啲貨越來越hea. 跟本無競爭力，特別係零食類。

好似係荷蘭做？

agger

純粹用黎做靚本數

On9 唔同地區都有唔同包裝

以本傷人，傷完人之後

屌又係你

我已經冇再入759 入親都買唔落

我都聽人講過

好似叫咩1+1
見佢成日同360鬥平

1.6一包都平 家興做緊14蚊10包

買過一次 包pocky買到返去先發現過期加開過 用膠紙痴住個開口

媽咪面圖呢

蝕住做嫁直頭

最後點處理

我都等緊佢

東歐啲窮國家貨黎
太甜，港版好味好多

佢大把舖都係自己舖，做條高租落去等人買又得，搞旺咗轉手又得
洗鬼晒心機玩呢啲淨係大現金流嘅生意

兩間有d野係對家冇既，各有各好
灣仔好方便，掃完360過對面掃埋價真盞，行前少少仲有間日文名

360有隻芝士餅好正
一大罐21個幾
但唔知中國製定印度製

有冇圖呀 聽日買

你買開咩

Nabati

中東或者意大利做
利申：前員工

唔該巴打

平又唔係大陸就得啦

點解咁多負評

前排Hoegaarden25蚊3枝
而家唔見左

主力朱古力同糖
價真盞有d餅同油浸腸好抵食，第二度冇

d麥提莎味好怪

死返支那啦死打手

"百得啊姨"意粉8蚊盒都幾平

而家做緊Somersby33蚊3枝嘛

on9 講下又打手 你死返出去啦

試下先

759而家成pat屎咁

點解成日要分集團 小店
邊間平幫襯邊間 邊間d野吸引咪幫襯邊間
有好多小店d野都買得好貴
360入d貨跟到潮流

早排路過見somersby 32蚊4枝 即刻買 呢個真係平

上面有人話貨有假野
我都唔知隻野真定假
但好食，15$，10細包。
但得5包味粉。
加完 辣小小好食好多。

唔洗覆打手啦
佢間crystal咩開左2 3間都小店???

日日都有藉口做折 但都冇野好買

係呀 邊個平就買邊個 冇可能因為你係小店但貴啲都買你

我得33蚊3枝咋

Crystal 行過 唔算特別平 賣d野食唔太特別
買生果好似仲貴過出面

聽日即買

賣19蚊嗰啲係就嚟過期，可能一個月都無
利申買過幾次，食落係真

唔一定
不過我唔太鐘意360個炒家就真

去親都買
kinder hippo
jacob橙餅
有隻藍色袋既朱古力脆粒
人地仲入左韓國抹茶醬同oreo醬
出面買唔到

360 d開心果好撚貴

橙餅
麥維他朱古力餅都抵

入會員好似平d定有折？

買過
d朱古力味好怪
而且個皮唔脆

我8月中買過9月中到期嘅卡樂b紅色殼物片，15蚊一包掃咗3包仲食緊

得某d佢推介緊嘅貨品可以用會員價買，入會唔係太so

三條都咁？

就到期喇喎 食淨幾多

oreo醬正唔正？
食過麥提莎醬太甜
痾華田醬好食d

見到麥維他朱古力粒之前要會員先有平 而家唔會員都有平 比人掃哂

食緊最後一包
過期1,2個月都食唔死嘅

平時過期半年以下都照擺入口成日食

咁你搵次入埋會啦，入會唔使錢，唔知買滿一百定幾多就可以填表入

食落肚過期就唔好食啦
平還平 冇事先最緊要呀

上嚟睇下大家會買咩 聽日去入貨 野飲都好少買 得酒先叫抵

有隻意粉牌子"decco" 之類
百佳賣26蚊
360賣13蚊
不過價真棧賣11蚊
仲要大家都係正價

零食買唔落手, 生果就可能會買既

價真棧賣過$8 120g
79得果1桶仲話抵

個撚樣老細講到自己好似蝕著做咁，
話自己良心小店成日做優惠，
你做優惠唔係因為你良心，
係因為你唔做就唔夠人平，
但其實你間野 d 野根本無乜特別平，

幾時執呀

759都痴撚樣d鯖魚百佳賣三條16.9佢賣二十幾二條

我買果陣仲有3個月 食左5包 抵到仆街

759on9 d 好食既野好彩買到第一次之後就好似買到絕撚左種咁, 然後同一個貨架下次去就變左D支那/台灣/泡菜/中東野

係香港d 野貴姐
就算用出名貴嘅日本黎比
淨計便利店都已經平過香港好撚多
都唔好講泰國嗰d

哇我又冇每g計幾錢喎

真係唔block 你都唔撚得
一有位就sell
你自己咪老細囉
良咩心呀 強積金都諗住唔比
要條女著到雞咁出黎拉客

點比喎…

759班買手完全bad taste，炒撚晒佢地啦

蝕住做

精明消費者一定計埋每g幾錢先決定買邊隻包裝

之前唔知睇咩新聞啲買手要去日本又買又試幾十款

…

大6做

支那佬壓低個價搶生意
同759一開始一撚樣

你肯定？

[sosad新會然 搞手幾時再搞船p啊唔好預啲新會然